12.24 和你報佳音，已因為狗隻佈防已取消活動

點都做小小風險申報
[size=3]注意，在香港作明顯表態的行動階有風險，請自我思考可以接受的代價，
令外狗隻已經StandBy，請大家BE WATER及睇實唔同區哨情況 [/size=5]

[size=3]平安夜快閃行動取消公佈：

因為搞手經驗唔夠，太早公佈地點令到狗隻提早佈防，無咗快閃既效果。為咗手足既安全，經深思熟慮後正式宣佈取消呢個活動，兄弟爬山各自努力。[/size=5]

Source :

———————————————————————————————————

至於【12.24平安夜燭光悼念活動】就仲未取消

有已經有新聞表示狗將會對平安夜作出行動，所以請小心集合地點會有大量狗隻

行動詳情

12.24 和你報佳音，已因為狗隻佈防已經取消活動

手足小心

黃絲又贏又可以撚狗

個文宣搞咩

大埔海濱公園
只有淪陷紀念塔
點會犯咁低級錯誤？

或者就咁海濱公園咪算

安全緊要，深思自己既不足好緊要

多區果個似班狗自編自導想引手足

係又中計

呢個類似街站形式都咁高調佈防

其實個到有D咩
真係有個淪陷紀念塔?
唔熟個邊

其實唔好再捉鬼
你覺得個活動有問題,係可以屌,叫人唔好去

但唔好就直接將搞手打成狗,雖然個搞手講D野都on99咁

----------------------------------

最新資料黎自搞多區的搞手:
最最最後溫提：
1. 避免衝突，勿屌狗、勿戀戰
2. 每二人隔1.5米，戴口罩
3. 現場睇哨台同本頻
4. 時刻留意現場環境
5. 到時發現唔妥，去買下野食行下街

希望到時會見到大家。
安全第一，人冇事先做到世界冠軍

大家加油

一陣活動要人

[重post] 平安夜活動要人!!!!!

push

附近冇遮冇掩
公園隔離工業區又冇民居又冇路走
大時大節可能有路人聚集但地理上要散水好差

工業區附近通常都係死路...
估唔到個地方咁入搞,主辦方